原來毒撚都好撚花心

好想叫春但唔想俾frd知唯有喺度講

其實都唔知算唔算分手，因為由始到終佢都無同人講拍拖
由一開始佢嫌棄我，話叫我減肥先會拖我出街，到分手前佢會喺街拖我，我以為會有好結果

初初一齊我發現佢仲會同個ex flirt，我同佢嘈
佢話割唔到蓆因為識咗太耐有共同圈子，但已經對佢無嘢，你哋係朋友，佢會收斂
到後尾我不斷睇到佢同啲朋友話自己無囡，我唔開心又同佢嘈，我從來無要求過佢要post相要公開我，只係想佢唔好扮單身
佢就話啲熟嗰啲frd知，但啲frd痴線唔想煩先唔提
到後來又有一次睇到佢同第個女仔frd否認到出面嗰時我應該已經要知佢係咩人，但俾佢氹到...
好衰唔衰噚晚佢上嚟我又睇佢電話，發現佢有玩連登啲tg交友post 仲要扮單身去add唔同絲打嚟傾
睇啲對話仲要講大話，明明佢識我嗰陣同我講自己a1，但同絲打講就a4... 一齊咗好耐先去旅行，但同絲打講就話一齊兩個月就去咗
之前嘈交佢話過分手好多次，係可以一話完分手就玩交友app嗰啲人... 點解有人可以咁
一諗到之前同佢whatsapp講嘅嘢佢依家同緊第個講就好傷心

""其實我對你已經無FEEL, 又唔想你唔開心所以陪住你. 但你而家知道曬, 唔想再曬你時間""
頭先一收到sad到唔知講乜好，唉屌你啦無feel... 叫我含嗰陣唔見你話無feel，扮乜偉大唔想我唔開心啊
見到面嗰陣又真係扮到好足喎，絲毫感覺唔到你無feel
你有諗我感受就唔會一次又一次咁傷害我啦
問你我有乜唔好要改就成日話我好好，知我辛苦努力
你永遠唔會搵到個比我更鍾意你可以on99付出嘅人㗎啦
但你一定會搵到個愛佢多過愛我嘅
希望嗰時佢會好似你對我咁對返你
大大頂帽笠返落你度
唔會再喊啦屌那星，自己唔開心但人哋已經有絲打陪風流快活緊

... 有無人開解下我 好驚一陣忍唔住崩潰嚇親屋企人 唔想佢哋擔心
同埋被背叛嘅你係點樣走過來

咁都叫毒撚？ 有無金鐘個班咁毒先

咁都叫毒撚
咁我點算

識溝女就已經唔係毒撚

毒撚不嬲花心又變態嫁啦
你幾何見靚仔周圍sd條j 俾人

貼個樣上黎等各位絲打提防下

毒撚定義不明

佢話自己毒撚，淨係喺屋企打機好少出街
好少講嘢，溝女嗰啲甜言蜜語就好撚叻
但上我屋企咁耐同我啊爸啊媽打招呼都係要我發脾氣先識主動
佢生日我啊媽轉交利是叫我俾佢因為知佢怕醜佢唔講多謝因為話我啊媽唔係親手俾佢無啦啦講好尷尬，後尾我唔開心過咗幾日佢先講
新年期間我叫佢上嚟，都知佢唔識話買嘢嗰啲人情世顧，我買埋叫佢攞去做下樣佢都唔願意
自問一齊到依家改咗好多脾氣，乜都諗佢先
會aa，佢唔會話同我周圍去成日見，因為佢唔鍾意出街，放假都好少會同我出街
但原來對人點好，你無身材，一句無feel就點都無用

唉我真係好撚谷氣 噚晚已經好想當面問仲諗住佢今日要早起唔煩佢住

add晒tg post班臭雞佢啦

呢d本係叫毒撚

亂咁濫用

一齊咁耐影過一張咁大把，仲要係用snow有公仔遮住嗰啲

關係都未確認就幫人含

死臭雞

分手咋好彩
俾人當你肉便器咋

咁叫咩啊屌，人哋自稱我咪咁講囉

你自己投懷送抱邊怨得咁多

佢話我係佢女朋友㗎 點知係私底下嗰隻啫

BTW你減肥減成點
而家幾多KG

Same here 同個女仔一齊咗 但佢冇叢人承認過關係 一個月都未夠就分開(都唔知算唔算分手 ) chur問先問得出原來佢覺得係我身上得唔到啲咩好處 佢指嘅係我令唔到佢有咩進步變化 唉 我認我廢青

係一齊咗，不過佢無同frd認過。。。
有次我問佢對你嚟講我係咩佢話女朋友
嗰陣仲好溫柔。。。唉屌你老母

50幾... 心情好啲要努力再減... 俾佢搞到我街都唔想出

兩年喇。。。

[落地獄]有冇巴打見到「話叫我減肥先會拖我出街」之後突然冇意欲睇落去 [/落地獄]

收皮啦

我會努力啲，唉

點解啊。。

連登叫咩名
等我地批鬥佢

不必啦，一齊嗰陣都開心過，想發洩下啫～

GAY

又來了一隻啊榮

又來了一隻阿榮

見面前40幾係最瘦嗰陣因為食藥減肥 ，一齊嗰陣60頭，依家56 7
我158...

開樣啦屌
搞清楚，呢d唔係叫毒撚，係叫狗公。

粉腸... 我想斬人😭😭😭忍唔住啲眼淚😭😭😭

斬我

傷害我嘅係我心存幻想嘅堅持
每次氹我其實都係想留個鍾意佢嘅人喺身邊

唔呃你呃邊個呀？

咁唔呃埋落去 好嚟好去都好啊

唔好再發夢了

醒啦。。。我都老了唔掂依啲嘢喇以後

胖中女加油

thx

如果咁都叫毒撚 你叫我如何是好？我是什麼？我是人嗎？定係我係垃圾？我係乜野！我已經睇唔透

sorry.. 我以為成日喺屋企打機唔多出街唔多識講嘢就算毒 見佢同ex散咗仲會留戀以為佢係專一毒撚

忘記佢啦 你一定會搵到個識欣賞你珍惜你嘅人架

總有一日會忘記 但我唔覺得會搵到個咁嘅人啦... 唔敢再信人

實會有嘅 比啲信心自己

放棄咗好多嘢 依家覺得乜都無晒 早知都留後路俾自己。。

同我ex好似
依啲仆街真係好撚黑人憎

留名

點先可以快啲無事

咁咪好囉你都清醒晒 好事黎
用靚絲相勾引佢tg再玩鳩佢啦

屌你老尾啊我

嗯，佢話過無話邊個無咗邊個唔得

唔夠鐘意你 所以先咁 走啦

盞仲傷心不了

你知唔知咩叫毒撚

散咗啦，被飛啊

唉起初我見佢又係會9up嗰啲on9興趣又係打飛好靜毒毒哋咁.. 錯晒

咁嘅男人早飛早著啦

佢都有好嘅一面嘅 賤唔晒先令我更傷心。。

手都震撚埋。。次次佢話分手我都sad到又痾又食唔落嘢無心機 今次一定瘦啦

自稱毒撚就真係毒撚

都話起初我見佢又係會9up嗰啲on9淨係打機少出街好靜毒毒哋咁..

我都想知
其實我而家都仲未放低到
明知佢係一個仆街

利申：散左一年

頂你.. 你哋係仲會見到面嗰啲？
係咪有第二春先會好。。

去人屋企唔叫人已經係死罪啦

乜原來咁都叫毒撚 溝女都唔識果堆叫咩

花心已經係死症 幾好都無用

宜家d仆街好鍾意話自己係毒撚

屌完都有叫。。
但我啊爸講過話叫佢一齊食飯幾次，佢次次都話怕醜，驚dead air。。。
唉過咗去~~

屌我好啦

cow me la

係
我覺得係 有第二春應該可以即刻忘記佢
佢都無優點會令我留戀

一打開個tg見到同緊幾個女傾我都呆咗。。。 好撚犯賤

以前會ff將來個男朋友好錫我專一錫我屋企人blah blah blah
呢家會堅持會專一已經夠啦。。。

你有無試過失戀啊！！！

我同佢無可能會再見到

我a0

仆街啦你

偽毒可恥

你個ex 無乜家教

真毒撚係唔會有ex

人哋自稱毒撚就真係毒撚咩

睇嗰啲乜乜丘比特 條條女都話自己摺

我又話吓自己係誠仔 不過冇錢囉

唉唔想返工。。。

arm ar ching...

有ex就唔撚係毒撚啦on9

我養你

呢家啲90後

我諗真正嘅毒撚應該係唔識同女仔相處 講野
見到女人會緊張 好唔自在
情願同班兄弟去玩
有時外表好毒唔代表內裹都係毒撚
佢只係唔識打扮姐 性格都可以好狗公

有冇比佢屌埋呀

Cow dee dee🙄

佢話鍾意咗個女仔好耐，後尾條女一腳踏兩船同佢玩地下情佢都制，我覺得咁樣真係好愛。。

我on9 sorry

不過佢ex都係嗰啲男人好受落嘅臭雞嚟，祝你以後溝親都臭雞啊

應該係唔識同女仔相處 講野
見到女人會緊張 好唔自在
情願同班兄弟去玩

佢都係咁講㗎 少出街 出10次得1次有女frd...

收皮啦你

有

你肯定好樣衰
唔係點會咁呀

我覺得自己10分有5分....
佢可能安慰我先話覺得我qq靚

屌中伏假膠黎

養貓過埋下半世啦樓主

係咪之前開膠post依家正經唔撚得啊

分手前出街先拖手?

養緊。。。平時唔俾攬依家俾

唔係啊，所以我先話完全唔知佢已經無feel，可能我sense唔到

覺得自己好差先會俾人飛。。無人會要我

呢D都叫毒撚
真正既毒撚你唔會識到

Lm

咁都叫毒撚...你叫金鐘巴打情何以堪

個個都係話自己毒㗎啦...

可能係

唔洗傷心啦
專心做下運動減多廿磅就有好多仔俾你揀
人地都無將你放係心
你又何必浪費自己嘅眼淚

too long la

噚晚眼光光... 忍唔住流眼淚 可能嘈醒咗佢
佢仲係會幫我抹眼淚 攬住我 叫我快啲瞓...
原來佢係唔想我唔開心先扮出嚟...

之前有啲post都係真... 你對下就知
真傷心ok？

sor lor

假膠

加油cool煲啦

唔想你兩個出黎害人

假膠我死全家啊

我唔會害啦 留返佢啦

原來係假膠

信住你先啦
咁查實你鍾意佢啲咩呢

無心情再講

57 其實都唔會太肥呀 有肉但未至於肥呀？

57都唔叫肥係咩呀
除非17X啦

腳粗腰粗手臂粗 可能佢睇過我瘦嗰時個身材對比起上嚟好失望

唔鍾意喇，俾frd屌醒咗，但都要叫下春發洩！！！！人渣無feel咪直接講囉屌！！！！！！！！！

咪話肥囉。。。

淨係上嚟鬧兩句就夠？
你之後有冇同佢講過啲咩

我都冇信心

咁都叫毒撚
咁連同女主動講嘢都唔敢嘅我算咩？

我問佢係咪想散但怕搵唔到下個先勉強一齊住
佢就答對我無feel好耐驚我唔開心先陪我嗰句
我ok咗 佢無覆 一句sorry都無
唔通我仲死chur落去屌佢咩
之前已經求過佢唔好唔理我一次
雖然好心痛 刀刀吉緊我咁 會唔開心唔捨得好想係講笑
但都想俾返啲尊嚴自己...
連喊都唔可以放聲喊 想死

咁你地最後互含左幾次？

你個名我用過

最後一次佢撩我69我覺得污糟就無
屌後悔應該塞塊閪焗撚死佢就啱

標題黨呢樣就唔屌喇
佢花唔花心呢個唔係重點
重點係佢由頭到尾有冇中意過你
定貪你夠就手

唔公開關係, 出街唔拖手
不過你第一句已經好清楚自己處境
只係一直唔肯去接受你俾人當飛機杯啫

btw 唔知咩叫毒撚就唔好亂學人拋標籤

其實唔算就手 佢等咗我一年...
不過可能當時搵唔到第個flirt先咁...

其實我知佢可能會睇到，我打晒出嚟係想佢睇完憎9我八婆咁我忍唔住hi佢時佢都唔會覆我... 好驚我又煩到人要人陪我做戲 屌我就癲。。。。。。

雖然話而家唔鍾意佢 但每次諗返起佢傷害你 就會覺得自己冇咗樽鹽
不過我直接啲問句 你會唔會覺得搞到而家呢個局面其實雙方都有責任

wuar "緣分會安排一個更好嘅俾你"
屌無啊無機會識啊唔想再上網識人喇但現實無啊屌唔好再講啦!!!!!!!!!!

點㗎你 下定決心未

等左一年 但一齊兩個月
我理解唔到呀

識我

會啊 好矛盾 一時好憎自己係咁嘅樣唔夠好 一時又後悔無早啲離開 一時又覺得都叫開心過 一時又好憎佢 一時又掛住 ...

今次佢講到咁我唔會死纏難打喇 但我驚我做傻事走去hi佢。。。

等咗一年 一齊咗差唔多兩年。。。邊有兩個月啊

個開頭係同我一樣
我以為同樓主遇到同一個巴打

我個frd係咁話下個會更好 真係燥

你嗰個係宅男

得罪講句樓主你都幾撚ON9 有無考慮去CHECK下智商先

希望在明天

無，無錢

頂 冇用起底功能

要返工 圈子都係咁 唔想再上網識人

使唔使我影埋mk喊相先信 你起下自己底咪一樣

有女 已經唔係毒撚

其實都真係好現實 可能你個樣靚啲 佢又會對你好啲 甚至誇張啲咁講 佢都會容易啲留意到你其他嘅優點 然後更加愛你
的確有好多先決條件 唯一可以做嘅就係接受 然後繼續好膠咁說服自己：「你仲有其他值得被人欣賞嘅地方」

唔係唔信你

你咁都忍到兩年
題外話 你食咩減肥藥減到40幾？近排急切要減肥

知啦

去speed dating

想整容
依家明點解出面啲分手post都話自己樣唔差
因為散咗之後真係會不斷諗其實都唔係咁差。。
街上大把柒過我肥過我有拖拍嗰啲點解唔係我。。。

u know me ar

因為真係鍾意 覺得堅持一下就好了會改變到佢佢會知我好 而又真係好似有好到
點知原來一切都係怕我唔開心陪我做場戲

泰國隻yankee好似係咁串 但係禁藥嚟
唔好食 我嗰時食埋杜偉雄
食完行路飄飄下無力咁 仲搞到長期病患

要錢不了

你知我多啲咋嘛

唔知你係who..

原來咁就兩年

笑乜鳩啊你。。

屌你唔好睇啦 一陣睇埋我片面之詞覺得佢唔好。。

女人=雞

你又知我知係佢

聽日無事

sam
依家得返qq妹仲有contact咋

屌。。。無嘢喇

不嬲女人分手幾日就冇事架喇

上網識架?

你覺得我好撚差好抵死

聽你講啲藥咁又好淆
我念我都係戒口做運動算
一齊加油

你a幾話?

同佢傾過一排開始flirt未見嗰陣有段時期無搵我 我晚晚喊 但嗰陣係乜都未發生...

喺香港女仔有閪大撚晒架啵

高登啊

有無興趣一齊跑步？你係咪囡囡

a2

屌你原來仲易喊過我

會冇波

係啊肥閪啊嘛

5x 都肥....
我42 都想再瘦d

以前好堅強
但對住佢好易喊 可能覺得委屈....
佢都厭咗幫我抹眼淚

全部脂肪嘅5x

圖定老母

乜嘢圖...

大把人金鐘lihkg 仔狗衝

mk喊圖

上網嘅都係狗公

i choose老母

... 唉 點解啊

又香討文

樓主是咪假膠

佢係得高登識你
唔係覺得佢會淨係同你一個傾計啊嘛

唔覺得關唔關上網事既又
咁你都有開心過咪得

秒

樣貌如何？

。。。一齊咗就專一啲好基本

係覺得無feel咪講 使唔使add女搵後路先...
之前鬧交我話佢做佢ex兵on9，佢話你都可以收我兵 收到嘅話...
所以一諗到我話tg post啲絲臭雞佢可能心嗰句係識臭雞都唔想同你一齊就

me 7 ar

Do my gf?
Me 7 too

標準答案

我都想留tg等啲狗公flirt下我快啲忘記。。

g持

既然佢有上連登交友post，不如開名啦

佢應該係睇完add人，我見佢主動hi人先

咁樣都叫毒
咁日日都係返放工唔出街既叫咩

岩，講出黎等小妹唔妹中伏

...又忍唔到手loop對話

啊榮

我換左兩部電話
依家仲要轉左用唉瘋冇晒backup

tg 又del 左
咩煩惱都冇晒

真係扮得好好 搵唔到破綻 原來無feel但出於好心仲可以講嘢咁正常情侶咁...

2018年仲咁天真

A1左之後都唔係毒撚啦
仲要會同個ex filrt 未開波就幫你戴定帽
又係自己搵屎食

如果知今朝係最後一次見會攬實多一次 錫多一次。。
佢走前仲有摸我頭。。。無攬無錫無下次

係 仲食得好滋味

唉...

Jaga 識氹女仲叫毒撚 咁真係個個都係毒撚

或者我應該呃自己當唔知就算

紙包唔住火

個個都識 睇想唔想氹啫

呃多一日得一日
到佢識到第個飛我 我再徹底憎佢 唉

到時你又唔係咁諗架喇

依家憎得唔上唔落好on9

頭一個禮拜姐

其實如果係毒撚，佢對你越有feel就越唔識表達，越冇feel先越易口花花
至少我係咁
我對真係冇feel果D女，係開始前就會拒絕，所以宜家都仲係A0

我覺得我依種人先叫毒撚 有食唔食罪大惡極既一定係MK仔

有好多一副毒撚樣
內心同厹一撚樣

咪撚on9啦 我試過比人話根本唔識氹人

知你多經驗

a1

有時我都覺得佢唔識 好木獨 仲要唔知嬲咩
但我依家唔知佢係真定唔想氹所以扮唔知喇... ha

溝我啊

flirt王

佢flirt 我先

你係咪失戀失到痴左線
網上溝人一定冇好結果

想當年比人倒追
由開始到分開我都無氹過佢 態度無改變過
返工都夠辛苦多野諗大壓力 仲要諗埋條女諗咩再諗點氹真係不了
利申：無食到 佢飛我 和平分開 同埋我完全唔知佢想我點氹

肥婆就肥婆啦屌

哈哈
正解

不過而家啊豬啊狗既MK仔都叫自己毒撚

相都無張

冇睇哂
但係好多毒撚所謂既專一唔係你諗到咁好
佢地只係冇外在條件花心先要焗住「專一」
因為毒撚從來都好少女埋身
如果心地差既毒撚，佢地唔想浪費每一個機會
即使係樣子普通甚至係中下既女都會博一博出軌
拍緊拖少少誘惑都抵受唔住

真正既專一應該係
即使自己條件好好/拍緊拖仲有好多人送上門
都完全唔心動
而唔係冇得揀之下先貪就手同人一齊

利申同過毒撚一齊俾人帽左

善用起底功能

絲打幾歲呀？呢個狗公要嚟做咩啊，del哂佢d whatsapp & contact 啦
祝你將來遇到一個好男人！

+1 男朋友成日叫我減肥 明明16幾46kg
但係仲係咁話我好肥
之前佢講過幾次分手 咁係咪其實都已經係冇乜feel 驚我唔開心個啲先繼續拖住
但我自己就唔想分手嘅 我覺得拍拖唔係為分手而拍 就算發生咩事幾差幾唔好都唔會想分手個啲
唉 係咪我問題 依加個個都好似為分手而拍拖 郁啲就有人分手 分手當食生菜咁

佢係咪想扑而你唔比呀?

做運動修吓線條 學吓襯衫
重量不變但感覺可以好唔同
你執靚啲個殼
到時佢咪又係隻狗咗返嚟你身邊

宜家個社會個個都講速食
食唔到就搵下一個架啦
戇鳩先會講天長地久一生一世

利申:戇鳩

乜咁有緣

有ex 仲算咩毒撚
0 分重作

遲下佢搵到個就會飛你

23就24 老女人無人要

好彩有check佢電話
如果唔係俾人當傻仔呃勁耐

有啲對女既態度係食之無味 棄之可惜

之前睇佢電話會覺得自己好衰唔信佢，睇完佢同ex啲嘢又唔開心會發脾氣，佢話無嘢唔俾得我睇，係我睇完自己諗埋一邊唔開心…
我就覺得係囉… 有嘢就唔會俾我睇，應該真係我亂諗

依家覺得佢根本係唔驚我會發現，甚至乎想我早啲發現…

係，口話怕唔開心陪住，其實係未搵到第個
好撚虛偽極度心寒

屌你啦

有女已經唔叫毒撚啦 仲要係O2 又識TG撩女
而家D人見人柒D薯D就話毒撚 亂鳩咁黎 見有波就認老母

有能力派帽就唔叫毒撚啦 自己比偽毒player呃左隻豬唔好怪落毒撚既頭上 thx

佢真係好木獨好靜㗎嘛 可能對住靚女猴擒

正常人都唔係個個夠膽對靚女猴擒啦 佢夠膽 咁仲毒乜春撚

屌你班8婆可唔可以唔好時時比d偽毒player呃撚左隻豬 就入d毒撚數
你班8婆根本連毒撚係點都唔識分

留 tg = 狗公
狗公都送上門

咪話可能囉

屌原來係傻西黎

無留，佢睇啱心水就add，仲醒

屌原來係你嚟

毒撚邊識甜言蜜語

簡直係侮辱左「毒撚」呢兩隻字

作為一個專業毒撚,係要遵守番毒撚嘅職業操守, 「自己一個更開心」

而樓豬個ex 好明顯係偽毒, 你幾時見過毒撚上連登去食海鮮, 擺明係借用毒撚呢個咁偉大嘅身份去作奸犯科

利申：自認為係毒撚

做我水泡啊

… 啱 我攞嚟賤

個位係自己情人，見到人地想痴埋自己條仔/條仔想痴埋人地因而呷醋令你唔開心係人之常情，有時都唔洗怪自己。佢由得你唔開心其實佢都唔太在乎你。
我以前都覺睇人電話好衰，不過諗諗下又好似無話衰唔衰，大家有共識覺得之間無秘密感受舒服自在就得。
畢竟呢個世界太多壞人，就算係身邊既人都要保留一點戒心去保護自己

嗰陣覺得佢好好。。啲frd話我都唔聽

以為自己出post

戀愛真係係會令人盲目
不過好好既係你有真心朋友係呢方面明知你聽完好有可能會唔鐘意都仲會俾意見你

講下咋我

係 佢已經覺得我好煩 但仲會開解我

有沒好男仔介紹

不為所動
定蠢蠢欲動

有EX都毒撚

無add囉屌

人哋要搵後路俾自己咁撚賤唔代表我都要搵水泡

肥豬圓is the best!

唔係講你
係講自稱不為所動嗰位

緊係知你講笑
有人好天真覺得你唔係麻

毒撚 = 樣衰，冇自信，溝唔到女嘅MK

話咗你係佢分身

冤枉呀連囝

係又點

笑到我仆街

me too

你真係失戀㗎sorly

好撚好笑